強烈要求歐聯加設關愛座

等阿唔使狙擊熱狗
仲要講到好似有入過8強咁

俾你坐咪岩

加左又點 阿咁撚廢
都未坐暖就彈番起身喇

仲有猁狗

阿有爺爺 阿憑咩

狗到..

入過決賽... 12年前

猶長杯都係杯姐

你老母幾廿年前夠破過處

A09今日去冰到挽

今年入到唔只8強

推

樓豬廢鋒

真 得兩個歐聯